1. Command Line Interface challenge

Using the CLI, create a .txt that contains the commands necessary to answer the following questions:

Q : How do I create a hidden file?
A : cat > .filename.ext

Q : How do I convert a shown folder to a hidden folder?
A : mv myfile.ext .myfile.ext

Q : How do I create a hidden folder?
A : mkdir .foldername

Q : How do I convert a shown folder to a hidden folder?
A : mv -v myfolder .myfolder

Q : How do I convert hidden folder/file to shown folder/file?
A : mv -v .myfolder myfolder
    mv -v .myfile.ext myfile.ext 


Q : How do I display it in the CLI?
A : ls -a  
    ls -al
    ON GUI: CTRL+H


Q : How do I create multiple nested directories, like /c/Users/myusername/these/folders/are/just/for/fun?
A : mkdir -p C/{Users/{myusername/{these/{folders/{are/{just/{for/{fun}}}}}}}}


Q : How do I append a message to a file, without a newline character, so the output would be:
first message
second message

A : printf "first message\nsecond message\n" >> read.txt
    cat read.txt



